msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hsreplaynet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-27T01:40:25.802176\n"
"Last-Translator: HearthSim <admin@hearthsim.net>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: hsreplaynet\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 304636\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /compositions/en/LC_MESSAGES/django.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 117\n"
"Language: ko_KR\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-27 00:40\n"

msgid "Menagerie"
msgstr "모든 종족"

msgid "Bubble Menagerie"
msgstr ""

msgid "No Type"
msgstr ""

msgid "Saurolisk"
msgstr "사우로리스크"

msgid "Deathrattle Beasts"
msgstr "죽음의 메아리 야수"

msgid "Basic Mechs"
msgstr "기본 기계"

msgid "Basic Murlocs"
msgstr "기본 멀록"

msgid "Basic No Type"
msgstr ""

msgid "Demon No Type"
msgstr ""

msgid "Pogo-Hopper"
msgstr "토깽이 콩콩"

msgid "Basic Menagerie"
msgstr ""

msgid "Token Beasts"
msgstr "토큰 야수"

msgid "Basic Dragons"
msgstr "기본 용족"

msgid "Dragon Mechs"
msgstr ""

msgid "Tall Dragons"
msgstr ""

msgid "Divine Shield Dragons"
msgstr "천상의 보호막 용족"

msgid "Big Demons"
msgstr ""

msgid "Dragons"
msgstr "용족"

msgid "Murlocs"
msgstr "멀록"

msgid "Divine Shield"
msgstr "천상의 보호막"

msgid "Deathrattle Mechs"
msgstr "죽음의 메아리 기계"

msgid "Demons"
msgstr "악마"

msgid "Mechs"
msgstr "기계"

msgid "Token Demons"
msgstr "토큰 악마"

msgid "Beasts"
msgstr "야수"

msgid "Pirates"
msgstr "해적"

msgid "Macaw Beasts"
msgstr "앵무 야수"

msgid "Deathrattle"
msgstr "죽음의 메아리"

msgid "Elementals"
msgstr "정령"

msgid "Taunt"
msgstr "도발"

msgid "Quilboar"
msgstr "가시멧돼지"

msgid "Naga"
msgstr "나가"

msgid "APM Pirates"
msgstr ""

msgid "Scam Pirates"
msgstr ""

msgid "Buff Dragons"
msgstr "버프 용족"

msgid "Leapfrogger"
msgstr "폴짝개구리"

msgid "Undead"
msgstr "언데드"

msgid "Banana Beasts"
msgstr "바나나 야수"

msgid "Shop Buff Demons"
msgstr "선술집 버프 악마"

msgid "Self Damage Demons"
msgstr "자해 악마"

msgid "APM Greymane"
msgstr ""

msgid "Kaly Dragons"
msgstr ""

msgid "Start of Combat Dragons"
msgstr "기선제압 용족"

msgid "Azerite Elementals"
msgstr "아제라이트 정령"

msgid "Rock Rock Elementals"
msgstr "돌 록 정령"

